如果你屋企人成日信埋d神神佛佛你好早日同佢脫離關係

蠢人係你身邊一定陀撚衰你